哇 衛蘭搞咩肥到咁

勁歌金曲

D近鏡睇落仲大獲

唔肥lu 佢不嬲

好聽咪得囉
香港人真難服侍

之前係

咪盧苑茵咁囉
我覺得幾適合佢

電單車